部分板塊升就無份，跌就跌突

新能源、服裝、航運等等

個西牛市 係咁撚唔公平架啦

今次係有史以來最撚 ON 9 既牛市 , 假撚到仆街

升就升幾隻，跌就全部跌 同古代陪葬無分別